唔明點解要講到話黑警比人斬係自編自導

講到成件事係錯咁
屌啦黑警有人斬就係天大喜訊，斬得愈多愈開心，多謝手足冒咁大風險為香港人抱不平

因為根本係黑警自編自導自演

白粉報20 分鐘出到新聞喎

借一下位

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人